# 通用 DictWordRecongnizer 示例，格式为 <LABEL>,<LABEL>:WORD
<LANG>,<TECH>:中文分词
<TECH>,<SOFTW>:自然语言处理
<TECH>,<SOFTW>:词表示网络
<TECH>,<SOFTW>:Transformer
<TECH>,<SOFTW>:GraphLossSparse
<TECH>,<COMPUTER>:神经网络
<TECH>,<COMPUTER>:量化器
<TECH>,<COMPUTER>:识别器
<TECH>,<COMPUTER>:候选词
<ORG>:北京大学
<ORG>:清华大学
<PLACE>,<PLC>:南京市
<PLACE>,<PLC>:重庆市
<PLACE>,<LOC>:长江大桥
<PLACE>,<LOC>:中关村大街
<PLACE>,<LOC>:海淀区
<ORG>,<BUS>:中国银行
<ORG>,<BUS>:科技有限公司
<PROD>,<COMPUTER>:RTX A2000
<PROD>,<COMPUTER>:OpenAI2026
<DATE>:2026年7月16日
<LANG>:中华人民共和国
